林匡正：八大證據顯示中國支爆在即

由12:45開始睇

推

由我讀書講到而家出嚟做嘢

放心終於等到

唔得閒睇片
唔撚總結就咪撚開post做標題黨啦